用genzo哥(只係轉貼三十幾次黃世澤影片,非澤粉) 回覆方式回應大家提問，你問我答。

請出招

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉 (2)

#896 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來有件咁既傻西

你呢度係用咗轉移視線

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。一些常見的邏輯謬誤，像是各類的訴諸情感，都可視為紅鯡魚的一種。

晏晝食乜

你收嗲啦 我同樓主打生打死你唔見人

無人吹我雞

連續好多日同人網戰 目前72小時未食過野

你呢度係老屈 呢幾日我有見過條撚樣

你有冇證據？

genzo能会咁井

佢當年高登都會同人吹椰奶啦

法國樓豬真係波台數一數二高汁

你有冇理據，冇即係老屈

唔答收返？

飲左椰奶未

鬥到依家？

你有冇理據佢冇理據，冇即係老屈

笑到仆街 推撚到條洗版狗比人bam

你老屈老屈完未

你有冇理據係我老屈人老屈 冇你就係老屈

你轉移緊議題焦點與注意力
紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

你有冇證據佢有洗版 冇你就係老屈

想請西西哥出手抽能死佢

兩個泥漿摔角高手

我依個問題絕對係圍繞住果個討論嘅context，包括討論氛圍

Red herring 免疫

洗鬼理個傻西

椰樹集團香港辦事處
联系人 ： 蔡群威
联系电话：（852）21552163
传真电话：（852）81487764
地址：香港文咸东街68-74号 兴隆大厦10楼

我係樓主 你講唔關topic事嘅野 你就係轉移視線

世澤個list係邊度check
琴日申請左想睇下入到未

樓主pin this 關乎公眾利益

你有冇證據佢地係泥漿摔角高手 冇你就係老屈

想問你係唔係量地？

點解日日咁得閒

大雞樂 我想吃了你

我呢到唔係講緊果個討論 你繼續spin

樓主把聲勁溫柔！

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。一些常見的邏輯謬誤，像是各類的訴諸情感，都可視為紅鯡魚的一種。

咁我收返囉

概念滑轉
李天命將歧義造成的不當推理稱作概念滑轉。其中若詞語本來便可理解為多種意思，稱作概念混淆；若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。

琴日有位會員叫 "反", 不斷無理據老屈我